巴打們點練手速?

次次一快少少就射咗 無晒力

快就射
但係又想練手速

要練手速快就話姐
慢都控制唔到建議你睇睇醫生

耐力定手速呀

想快速抽插又想慢啲射

腰力下話
抽插要用手？

了嗰下要中G點
手指公要撳到粒豆

抽插同隻手有咩關係

望到「巴打點練手淫？」